借咗二十萬高位買GME

講緊我同事

408入，想問下幾時可以升上10000

依家咪10000円

升又幾10個post
跌又幾10個post